戴住口罩放屁真係好爽

個個戴晒啲高level口罩 又二級又三級

咁我唔使再驚俾人聞到我啲屁而要就住就住咁放

一下爆晒出嚟真係好正～ 又冇人聞到 ！

利申:啱啱搭𨋢勁多人嗰陣放咗個最臭嘅屁

Push

想聞

但係響可以點解決先

痾屎帶先爽，文完索兩啖

戴埋耳機

放完篤屁要大叫「爽呀！」 人哋先知你好爽呀嘛

你會咁諗係因為你未試過係口罩入面放屁

屌你老味唔怪之得啱啱放工搭𨋢咁撚臭啦

原來係你個仆街樓主放屁

我認得你，又肥又矮果個呀嘛
仲戴住個level 1口罩，唔慌有錢得去邊

下次俾我再見到樓主肯定打柒你

濕屁會唔會整濕人地個口罩😅

莫欺少年窮

會整濕條底褲

樓豬抄我po

樓豬既然聞唔到，咁點解知自己放左個臭屁

我憑實力開post

放屁有感覺 小動作 來叫我混亂又快樂

Hotcha